NVDA大跌

先Apple，tesla，而家到NVDA同AMD，科技股玩完？

大跌咪大手入貨囉